G.E.M.自傳片《一路逆風》內地吹淡風 花生友︰票房毒漿

【晴報專訊】G.E.M.（鄧紫棋）的自傳式電影《一路逆風》於上周五在內地全國公映，票房卻慘不忍睹，六日累計不足300萬人民幣。不少觀眾寸爆G.E.M.在影圈零吸引力；有粉絲則認為內地票房造假不可信！
八年前，G.E.M.曾與陳偉霆合作港產片《愛出貓》，今年這位現年25歲的宇宙天后再戰影壇，主演自傳式紀錄片《一路逆風》，講述自己出生至今的成長經歷，打正旗號是青春勵志片。早前有媒體問她對票房的期望，G.E.M.稱︰「如果全國有13億人，我希望有1,000萬人睇到《一路逆風》就好滿足啦！」
內地目標5億 暫收280萬
雖然大城市與偏遠地區的戲院票價有所差距，但若以每張戲票平均價約50元人民幣計算，意味着G.E.M.希望新片狂收五億人民幣。然而，《一路逆風》在上周五開始全國公映，首日只收67.3萬人民幣，上映六日，截至昨晚九時，累計票房僅280萬人民幣，可謂慘淡收場，亦跟G.E.M.的期望相距甚遠。不少口痕友嘲諷G.E.M.或要靠網民才能錄得千萬觀眾捧場；有人則認為內地觀眾願意真金白銀買票入場甚少，今次G.E.M.新片實屬非戰之罪。
該片將於下周五在港公映，全長90分鐘，但票價為$135，比一般荷里活2D大片更高。
撰文︰Steven、Pat

G.E.M.曾預測票房會過億

瘋蝗漿

哪兒來的自信

屌你老母睇到on9

崖上的宇宙漿

香港2D飛盛惠$135 比荷里活大作貴

135佢俾我呀？

平均每場得5個人

咁高估d大陸狗啊
大陸狗睇開老番架wo

老翻都唔睇啦...

奶完共都係咁

內地目標5億 暫收280萬

笑死我啦救命啊

佢預香港收一億

神功戲

有人則認為內地觀眾願意真金白銀買票入場甚少，今次G.E.M.新片實屬非戰之罪

點呀即係之前幾十億票房係假？

一億？皮就有得佢收

竟然咁都有280萬

咪係，比多咗佢啦

280萬汁到啦

屌你，劉德華周星馳都未拍呢條撚屌有乜野經歷可以拍自傳電影

柒過關家姐

一億?打出黎就得

睇咗嗰班人唔該自己返入老母個閪

你哋係咪想逼死呀 G.E.M.

搵間戲院做都冇？

On9，要睇都唔睇佢啦

包場價$135

執啊

佢憑咩賣135一張 真係人唔笑..

橙呀

。

上咗六日 全國票房都唔300萬

來自呢度囉，英國鬼 on99，以為i.d. 仲好撚in咩

一個正常成年人會去睇一個靚妹自傳...咪玩囉

135夠我係屯門睇3次早場了

做數都得咁少

番香港做雞啦比狗屌啦

比飛我入去瞓都唔要

點解有咁多戲院比佢播

希望有1000萬人
但係280萬票房得20萬人多d

計錯

原來得2萬人

每場四條友 狂賀

135蚊？那來的自信

難怪宇宙漿死返香港

當一個人自大到一個點既時候原來係會變痴線

繼續逆風

邊個會想睇佢既自傳

其實開$135都正路, 你諗下呢套野唔係fans都唔會入場睇

唔通佢開價$40你地會因為平就入去浪費你兩粒鐘?

既然係fans向, 又肯定谷唔起票房, 而一定要喺香港上畫, 點解唔收貴啲? 反正fans都會心甘情願俾錢

佢想學akb group出記錄片

住英國既蝗

一路中風

話唔定係買錯飛

你又知佢只係上畫兩星期? 佢起碼上足廿年, 逆風到45歲

就咁囉, 佢肯襯而家25歲露下, 應該好快會50億既

自傳呢家野，又唔係死撚左，
學乜尻人出自傳？
佢有咩資格？
佢覺得自已好成功？
值得其他年青人參考？
俾$135睇你條老母臭閪？
以為自已邊撚個

大把人去戲院睇，成日買飛都要排隊

大陸有排隊呢樣野

佢係大陸最紅果陣出就差不多
之前比中共打壓完先黎出
票房邊會高

佢都有280萬咪算偷笑

如果係6,70歲巨星
自傳都仲OK
25有咩經歷

考會考開始講起

蝕本收場